【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (11) 推到開加長版第二季！加人工！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

留名

MIRROR ERROR一家親

193真係好cute

笑死

天真師193

珈其

193個驚樣

點解193唔食Edan？

兒登又背叛193

33 good job

33奸撚到

Edan 又 fake 人

33呢1.5集畀人出賣幾多次

好驚kaki

33 好醒

mirror error

因為依round唔係食人 係要搵白卡

193大愛左膠

屌

Edan

C bun

我同你一齊私奔啦

私奔

兒登正冇義氣

好勁 EDAN搵到兩張

兒童9到

牙正

可憐嘅阿正

正

Edan阿正私奔......失敗

從個名

仆街

我要簽名

有簽名仲好過走出去啦

呀正

痴線簽名

唔好嬲啦我簽個名俾你啊

我都想要33簽名

我簽個名比你呀

爺爺唔放過人哋

有33簽名夠啦啊正

啲女完全無反擊之力

Edan 真係好賤

mk好撚煩 食屎啦

爺爺攬炒

簽個名

33好可愛

33簽名

你兩兄弟

Edan逃走成功

兒登

193同呀正好好笑

攬抄爺

反正都輸

兩兄弟

原來支marker攞嚟簽名

無撚救你

做咩唔一個人拍 全部人走

個遊戲長啲就好

白卡 193
Edan照舊好仆街

唔駛切啦33

Edan其實一早搵埋阿正

哇~~~~~哈哈哈哈哈哈哈哈

有卡先走得

都話一個人一張卡

杯

兜

正蹬大隻眼

一杯冰

個個都有 但唔夠力俾人搶左人類卡

枝筆死開

on9

死開支筆

Edan次次都賣隊友

得四個人有

真係

個個都知33 9 up

兒登真係粉腸代言人

筆冇人信193

原來支筆係有用

33好似好勁
枝筆個樣都太鳩 似隨手拎起

有冇人覺得其實kaki幾靚仔

係咩? 見到edan俾埋阿正 以為個個都有添

33 9up出哂名

33又俾人背叛又無人信

hillary 跪

演員即係演員

193193WeLoveYou

阿正唱錯晒

193:你依家知我咩料啦

殺edan

193193
點樣都唔會奸

殺EDAN

edan

估到佢殺Edan

無人信

193193點樣都唔會奸

193終極大boss

33喪屍look真係好正

痴線

193 同HILLARY

193

我都估係救Hillary架啦

193好波

見到都覺得凍瘋線

阿正都幾白

牙正露腳

啲冰好污糟

edan話依個最難頂喎

193 +2GC

想睇Hillary 腳趾

知我咩料

193玩慣

193真心好撚正

33

33喺error 已經百毒不侵

Edan正個樣好同步

error經驗談

193: 你地123456個 各位全部都係垃圾

今日咁凍咁睇
睇到我打晒冷震

想爆粗口爺爺

CLS肥腸

12走開

肥腸又噴

知我咩料啦

爺爺又借啲意倒冰

三爺有過自救tv咩都唔驚

193遊戲之王

持久力

你有冇持久力

33: 在座各位 都係垃圾

唔係用係依度

193:男人最緊要持久力

Kaki嬲193

爺爺變咗尼馬咁

如果牙齒酸咁點

走撚開

玩冰火

三哥幾霸氣

3爺：唔係針對你 係話在座咁多位都係垃圾

心諗班友勁廢

牙齒敏感

我無讀牙齒敏感

屌 腳味

腳味

個頭一定痛到仆街

好正

等埋啦

岑珈其可唔可以收聲 又樣衰 好閪煩

食咁多冰會唔會屙

33333: 我屎都食過

Jer

193好撚正

33好啱做喪屍

過左error遊之後呢d根本碎料

拍過error遊 193最有說服力

我牙齒敏感 呢個懲罰我一定食到想死

有聲有畫面

支筆有咩用

呢part有d短 如果可以多d玩法 豐富d就好

我阿媽都話佢好煩
又唔輸得

啱呀

成功令你有呢個feel已經成功左一半

笑死 牙齒敏感真係搞唔掂

33好勁

笑到牙胶好痺

食冰?屎我都食過啦

準備得返一集半

比起error遊
呢啲濕濕碎

我望到佢地食冰覺得好凍

唔怪得唔call error同佢地pk
屎都食過根本屌打膠隊

救一個殺一個

歌手門見

成日都好驚m其真嬲

任殺任救

仲有勁辣呢

咪就係唔輸得又記仇 把聲又煩 成日發脾氣

咪殺咗edan 救返Hilary
33一直都講真話但無人信

佢幾時都係真嬲

viutv 花之戀獵人

error 係cls既極致

咁屈

可惜
點解要救佢

我都覺佢有啲over左
一二次ok
但次次咁，態度又差真係好影響個節目

其實我都以為上集193支筆係鳩噏
因為佢上集就輸都冇用到

多謝比gif
QK

無人話33救Hilary唔救正

珍

咁仲洗咩玩

仲有蟲

新固定嬲

節目效果姐

預咗啦

支筆真係有用?

理所當然

193怎斷手

我都麻麻佢
好嘈又唔好笑

所以咪好笑咯 edan明明第一個贏都要輸 又係黑氣石

無得睇hillary對腳

因為阿正夠搞笑
一定要玩呢啲大懲罰
靚女就可以免疫

但我好鍾意睇佢嬲喎

睇呢D鳩節目都咁認真 真係唔知點比反應樓上

果日live佢地都話佢成日嬲
不過佢係變臉大師 嬲完果下之後就無乜野

其實成隻game都麻麻地

仲有淋曱甴

lm

今集真係多咗

芝娃娃

點解個廣告咁長

我愛我其

真。。。
成日話兒登 但佢都唔好得去邊

係喎不過有d人話佢咁係成功喎
令人討厭影響節目=成功？

呢個真係屌唔緊 痴撚線

似足中學個啲好勝男同學
睇佢嬲好好笑

說好的error mirror一家親呢

係
嬲得黎又好笑

真 綜藝節目 笑下咪得咯

193有冇諗過救Hilary搞到觀眾冇腳睇

喪屍呢集真係一段
玩喪屍呢個題材但估唔到節奏咁慢

今次唔關黑仔事
衰成日做粉腸背叛人

西裝

戇J

西裝edan

哇!!!!!西裝!!!!!

好靚仔

特務登

咁有唔同character嘅人一齊先好睇嘅

特務煨

仲抽緊個煨

Hillary

美色成功

西裝安！！！！！

其實kaki真係好賤 自己搵唔到就唔俾人走 成日唔憤氣

特務戇j屌我愛阿正

佢個樣堅西堅嬲
有時會覺得有d尷
驚佢真嬲

生啤

冇193了

最尾嗰張
牙正真係好正

港版running man
呀正=全昭旻
Hillary = 宋智孝

其實點解hillary係ace嘅？

咪係
我覺得佢好撚好笑
唔認真阿正就唔使死，咁 edan 就唔會變番屍啦

G6

生啤神升咗天點搵

Jeffery 西裝好撚正

阿正真係好好笑

生啤唔係炸死咗啦咩

生啤神

爺爺

特務登
特務煨

硬係覺得生啤最後會落海

我都想要生啤公仔

根本要拆2：2同佢地組隊嚟玩

Edan vlog有講

個個都憎Edan

最重要係唔同Edan一組

I love

嬲左兒登仔

Ace發嬲

我係map嚟㗎

好似爺爺話呢次佢係堅嬲咗

應該係上集唔夠時間畀埋今集播

我鐘意

edan做隊友又黑氣石 做敵人又怕佢

佢今日唔戴

Cap 唔切兒登

無headphone

完全唔識睇

乜撚儲時間

牙煨真係集集都有金句

Kaki 咩logic

我都唔明

爺爺好正啊

又玩CITY HUNT

error遊真係cls

呢d定向好玩

毒撚連登代表

唔信佢地肯定即爆!!!

city hunt了

保護雞蛋

大學過O咁

珈其巴士師

佢哋咩住啲雞蛋好cute

edan so sad

好似唔係好到喉唔到肺

呢三個已經好好睇

上次都係咁，佢成日第一個出場

自爆

仲以為連錢都可以唔見咁黑仔

仆街正

好慘

仆你個街

牙正好撚賤

仆你 登成日爆粗

阿正好衰

勁小學雞

阿正

即刻爆晒

互相傷害

一野打爆佢

鬥打爛蛋

好賤

好似外國D小朋友養雞仔出黎

叫牙煨好過佢本身中文名啦

好想俾阿正爆蛋

好cute

kaki做乜9

唔理佢

阿正打比我 可唔可以唔理佢

Hillary慘

我可唔可以唔理佢

笑死可唔可以唔理佢

我太真誠

中環碼頭底

嫌棄樣

點呀

隊友都搵唔到

Jeffrey

其實邊個同邊個一組?

可唔可以唔理佢

恰你細粒

欺騙小男生感情

小男生

我都有啲唔明

欺騙Edan

點解我有啲睇唔明

欺騙小男生兒登

欺騙小男生嘅感情

呃對方 晒佢地時間

兩個女仔差幾多年

小男生Edan

正
但想阿正同埋Jeffrey一組

係咪要守護啲蛋

3個無雞蛋先知parter係邊個

老鼠屎隊

肥腸好慘

家姐

好撚難

屌Hillary 同牙正同色口罩

一定好搞笑

勁難

點解撞唔到佢地玩！！！！！！！！

以為係跟口罩式

其實可唔可以企近D

咁快嘅

kaki幾好默契

佢哋換咗口罩

應該真係

近都唔係易

嘩原來仲要連續
好勁

咁都接到

之後換左?

橙隊勁

好勁

直接搶佢地圖

kaki 認真撚

玩埋節目組

呢個好難喎

hillary jeffery 肥腸知邊個係隊友
另外3個唔知就要打電話試下邊個係隊友
咁計時ma
明知對方唔係隊友都fake佢過黎咪浪費哂其他組d時間

你仲喺度收

我媽又話佢冇禮貌

有時爺爺好無禮貌咁

鬧埋攝影師

爺爺好惡

近可以就返力

連幕後都鬧埋

搭 12 會唔會快啲

1.3公里

的確係

跑死camman

好燥底佢

珈其嚇死牙煨

太緊張個game la

kaki好撚認真

咁勁嘅

中環上山搭咩的士

Edan搵到肥腸未

其實我覺得唔係好似節目效果

其實應該比部 gopro 佢地自己拍啦

edan肥腸完全無咗影

我氣喘啦

肥腸

點解係兒登呀

啊

我嗌

老鼠屎啊

靠聲

屌你用嗌搵人[s osad]

大嗌

個個都嫌棄兒登

有冇人到而家都係有啲睇唔明

2條佬係街互嗌 cls

咩搵人方法

阿正細過hillary兩年

笑死 有冇咁難明

搵goodslinda

似係自己本身係咁 太認真

想睇阿正同Edan一定好搞笑

睇唔出

咁近都想搭的士

正做咩咁廢

阿正有冇咁攰

屌你企咁遠

真係唔明
今晚睇多次先

你地企咁遠做咩

真係老鼠屎

企咁開

遠到

頂你

屌行到咁遠

企咁遠做乜事

咁遠玩咩

Edan嗰組個口罩好靚

點解Edan要企咁遠

兒登明明有打返爛牙正啲蛋

jeffrey 煨跑姿好撚好笑

唔明咩 鬥少時間去目的地姐

啲cree都追唔到

辛苦曬camman

超級大傻仔 勁大力拋出去

CAM MAN堅慘

笑死 crew都唔見埋

Jeffrey啲怪聲

證明rm個啲好勁

你 最近還好嗎~

屌錯字 係crew先啱

Edan拋完波未

係咩？我仲以為係守護啲蛋

聽到都覺得攰

隻手拎枝GoPro 棍咪算

覺得未

no情報is free

肥仔出黎未

得返聽日

no ching bo is free

如果打爛咗啲雞蛋就加多10分鐘

jeffrey是咪爛咗蛋了

D蛋爆左咪+時間
如果守護蛋Edan一早輸左唔洗玩

15集太快

上頭對佢地非常冇信心

有腹肌睇

唔通係肥仔偷走左生啤？？

又拍雞蛋
Mirror go edan

EDAN拎住生啤喎!!!!

推到CAM MAN加人工

VIU咁窮點會吖

肥仔？

最後一集

膠到最後便是贏

以前rm 個個星期咁跑
同埋佢兩個咁後生 邊夠佢地跑

珈其搭鐵

搵人露腹肌

比肥仔炸左

個仔仔啲腹肌

痴線好正

Edan又比人話9

搶生啤

好有ocamp city hunt feel

不捨

所以Jeffery對阿正都幾好 唔聽佢電話廢事呃佢

咁快最後一集

好慘，人哋仲要袋住咁多物資同埋cam

佢地唔係同一組咩

睇返第一集簡直覺得係唔同節目咁

搞錯，咁快完喇

太瘦

其實啲game應該會比ocamp啲人拎黎做game

唔係借錢先加10分鐘咩？

精瘦先正

美人明咗未?

第一集錯咗

聽日最後一集了

真

下集好睇

Both

一開始以為係肥仔做boss 但睇背影又唔似

啲蛋係 HP 值黎架

第一集係點

每晚推第二季

金鍾國cam man最勁

明明地，決定一陣重睇

最後了

最後一集了

蛋係HP

好唔捨得啊

你真係好廢

唔捨得冇得笑嘅日子

好多野都+時間....邊可能得一樣

下一集拋足一集就好笑

愈睇愈似RM

改做每個禮拜一集長壽就正

又要靠節目組出手

牙美係宇宙第一蠢人

到底running man點拍

聽歌
歌手們都會好睇

見你地係咁講守護啲蛋
我諗起守護甜心

係無專心唔係廢不知幾醒目

愈來愈好睇

咁快得返最後一集
聽日播完要一次過重溫

好睇 希望有第二季

Viu開多輯啦
而家又冇野播
Ed節目又慳本

好好笑

每次講起生啤淨係諗到俾人炸同埋一字馬

推到加長版第二季！
大家多啲去VIU FB cm！

娛台燈神

收嗲

真 推呢個
一 星期5集太chur
一集會啱啱好

係得我一個蠢材係咁講

VJ 要操肌先跟得上架

節目組都已經好好 第一集之後 全部俾返晒啲旁白講點玩

但想笑多啲
見到臭閪江若能就

但要長啲

即刻打比mirror隊友啦

阿正仲細過Hillary兩歲
但連節目組都覺得阿正老過Hillary

再嘈燈埋膠戰

但最後一集了

韓國仔仔啲體能

jerffrey煨一樣：我係醒目

天真煨

肥！醜！拉！

你已經燈緊edan

傷情路

唔知今集有冇多餘花絮睇

Edan 真係最靚仔bye Jeffery
西裝安

我都覺

佢俾阿契迷到個人唔清醒
眼中冇咗兒登

仲可以加長一個鐘
班mc又唔使咁chur

原來係咁

好似當年error 咁

冇得出國 viutv 焗住做本土,成本低
如果下下出國但唔受歡仲衰

去viu fb留言係唔係最有用？

好睇呀！

第一集係warm up game咁

早期rm 跑到痴線
光速

係就好
唔好燈我登

其實佢地三隊一開始講好一齊借同一個數目嘅錢咪加一樣嘅時間姐係無分別正係袋錢

Jeffery 都好好J

贏咗都集集受罰

ocamp必備

你估下有冇人背叛丫拿

呢度佢地都睇

Edan有經驗都玩到咁

根據過往經驗 佢地係唔會咁齊心

去fb留言啦 依度係節目組睇咋

佢地冇咁團結

好聽
其實佢啲mk歌幾正
旁觀者傷

佢地睇住啲連登仔啲comments來剪

點會唔背叛

真 個半鐘啦 雖然冇可能
遊戲節目邊有可能半個鐘

個格本身差啦擺明 之前都見佢玩到嬲
頭先又搶d crew既地圖 節目效果會唔會係咁呀

咁齊心就唔係膠戰啦

權烈最正 成日跑跑下唔夠氣
又會比人嚇埋一份

我好中意聽
仲有錯愛

望番第一集大家啲cm 再望到依家嘅效果 節目組好波

「個啲登」

唔好呀

夠講好唔搞對方D蛋啦

我都想個半鐘 都已經唔敢諗 一個鐘啦PLZZZZZ

辛苦晒節目組

我都覺
第一集屌完之後第2 集唔同哂
又跟貼叫兒登

個格本身差既話 點樣係呢個圈咁多朋友
你睇返佢結婚有咩人去飲啦
新果班演員去齊咁濟 唔好咁痴線啦你地

背叛咪會拎少咗錢 玩game一樣會輸洩

個半鐘真係拍到rm咁，全香港去晒

牙正好撚貪玩

edan表示受傷的總是我 個個都整佢先 又呃佢小男生感情 又打佢雞蛋 又話佢偷野

制作組加油 等你地第2季

真
唔好30分鐘就ok

running man常態
經常都走甩

同大神2 個人一齊驚

好啦喎你班膠友bin完c未

真心好欣賞 有聆聽民意 的確做好咗好多
多謝幕後付出 辛苦你哋了

逗號花生安

契墨魚

本身social既話個格無問題
不過明顯玩game就好易燥 好有好勝心

想睇佢地玩勻香港
靚人靚景

拍得咁辛苦 點都要睇吓

西裝安

其實rm好多位都好嘥時間 一個shot影幾廿次咁
膠戰幾好 唔會拖 應該一個鐘就差唔多

呢個髮型正過牙神好多
同埋瘦咗成個人唔同咗

呢個節目真係好好睇越嚟越搞笑欣賞製作組創意

好慘 明明夠時間一齊走 阿正走唔甩又係佢錯

膠戰膠遊遊

節目組好波
好好睇 繼續努力

放鬆下啦香港人

對腳

好經典

笑下啦香港人

我都覺 佢係人緣好 平時份人應該都OK
只係好勝心太強係個節目出晒嚟

諗多咗 佢地live 咪講咗一拍完就冇事
玩game 點會唔想贏

終於有人知
明明MV咁經典

講起好勝心就諗起金鐘國

背叛咗193兩次，冇可能贏到啦

爺 是一名認真撚卻沒有傷害別人

仲要扯線風箏

牙美以後食墨演啦

193:知我咩料喇

呢句佢金句

最好笑 全部以為193 鳩噏

諗起補習天皇天后

有聲

其實第一次講真係以為佢9up

好似未試過食墨魚丸 。。。
我唔係好好呢啲丸類

拍到running man咁應該好高成本
Viutv個乞兒應該唔會科水
個節目又未到造星咁受歡迎

如果加埋193，7個人做固定班底好似仲搞笑

係 取個平衡就好
Rm睇得太多就有啲煩

爺：你地夠成日說說啦

其實而家呢個mode 請下嘉賓已經夠做
而家半個鐘cut太多 根本可以一個鐘

193太搶眼

加埋佢個樣

193同煨登定位有啲撞

有時直接飛 幾廿秒都未到下一幕睇到躁

7個人好難分隊玩 點都係雙數好啲

冇計 佢平時成日都認真9up開

有193就有活潑Hillary

33好勁又高 又靚仔 又鳩
連屎都食埋 曱甴都淋埋 有咩做唔到
人生贏家

珈其睇到d comment既反應

痴線 33邊有9up過

諗起error遊有集去條隧道靈探，佢話聽到有「扑嘢聲」，然後仲要解釋多一次「唔係嗰啲扑嘢」，笑到痴線

193呢兩集同佢地都幾有火花，我覺得可以

牙煨係間唔中中二病金句
193係長期鳩噏

經過33把口講出嚟嘅都會變9up

成個靈探 係不停係好好笑同好恐嚇之間徘徊

慘 193黎係被人玩

加埋dee肥仔同MIRROR是但一個咪得

請嘉賓

我覺得依家6個人最好 又唔撞又夾 推到開第2季先啦

但佢都好大膽下

仲要又係靚仔

連巴打都叫佢33

犬嗚隧道真係好撚猛

頂 我睇到勁驚果陣 佢就派膠

難分真與假

其實係靠一班成員同埋33之間嘅化學作用，先好睇，33喪屍王carry

ignore poki

啲人見到佢都唔想睇啦

不過遊戲節目通常都係頭啖湯頭幾年最hit
有時太長壽反而無左個新鮮感 要好靠製作組d新idea

垃圾咪提啦

Poki上次做嘉賓真係冇咩嘢睇
比牙Dee同193比下去

永不超生 唔知口罩小姐拍成點

原本想打ERROR
但係我驚呢到群情洶湧
都係唔好喇

好似出事嗰日岩岩開始拍

我都覺得6個就夠 再加人會有d變隱形

佢應該見到呀Mike佢哋心邪笑先解釋

真
但好想睇佢地 到底肥仔會唔會出場

希望可以網上徵集 唔使佢地諗得咁辛苦

再多人應該Hillary同肥腸會冇咩鏡頭

佢個集悶撚到
佢根本係mk底 無禮貌就扮有趣

家居個集其實佢唔出黎都冇咩分別

Rm咁長壽都真係佼佼者

聽晚嗰集最後一集啦喎

唔想要肥腸 但呢個節目佢冇咩鏡頭我都接受到

我估會囉

牙dee黎做主持
193一齊玩

預告個背影唔似係佢

點解

我覺得佢兩個都叫搶鏡嘅
Hillary 縮骨功
肥腸直頭係mvp嚟

真呀 佢地兩個本身已經少鏡頭

RM其實一開始同之後係向日本綜藝致敬
所以都係算吧啦 你做得紅就唔會有人理你

比阿正搶晒

想睇佢拍入住之類嘅節目

有冇睇過脫獨

冇呀，呢個節目先識佢 感覺份人都幾隨和啊

193同Hillary幾襯

牙美又衝出黎食腸

利申我勁鍾意肥肥地嘅男仔 有鋪癮

第一節得一個shot
家居個度最好笑係俾人玩返轉頭

佢話佢入行之前已經想拍入住

護腸師

hillary 見到33 即刻勁活潑

入住呢D太認真好似唔係好岩佢
我仲等陣Viu開個節目比佢講著衫

佢話申請過 無人Show佢

我有因為脫毒先識佢

佢係脫獨扮撚哂情聖咁 好撚反感

有時jeffrey 都隱形架
最出係兒登同阿正
第二季keep 返呢6 個最好

如果個個都係阿正咁又會爭到鏡頭好亂 我覺得依家咁樣其實唔錯

可能hillaey中意男仔夠高

睇完e個節目對肥腸改觀
又有義氣又玩得

睇得出

又想講咩啊你

好曖昧

其實唔知佢個作用係咩個part好似好亂咁

牙正、爺爺同兒登本身多嘢講同行為搶鏡
之後牙煨成日爆中二金句同俾牙五痴都會多鏡頭

希望佢唔好影響error啲工作同廣告嗰啲

咁睇完呢個節目有冇改觀

默默地做哂d懲罰

在心中啦

Error遊一大段比佢講著衫
睇到我勁想去日本

193拍過error遊之後心諗膠戰嘅大懲罰都未到我哋error遊平時普通挑戰

果個節目應該有好多係劇本黎
你睇最後個個都係viu人

佢勁鍾意靈探 好勁

本來肥仔仲話今年到error 發圍

冇 佢乜都冇做過 可以點改觀

佢d過場睇到有點尷

你點同我鬥呀

即刻發到好紅

係，又唔會埋怨好正

我覺得佢好有義氣喎成日笑笑口咁好得意

呢個真心cls
睇到毛管戙

佢今日先話keep住有節目出
應該無影響工作
廣告就唔知喇

佢真係好默默地做哂d野 希望佢放d

一個累全隊

笑死 ⚪️

佢情聖點睇都唔似劇本啦 唔好玩
你話好多人搵返黎做媒就肯定係

真亦假時 假亦真 可以好認真咁9up 又可以9up住講認真野

我之前睇33個live 話今年error 個期排到好密
而家唔知因為poki 呢條仆街會搞到點

193 live都有講佢地好忙

係囉 果個live見到193眼神充滿希望嫁嘛

我愛腸腸腸腸你看到嗎

好撚慘 口罩小姐都唔知仲有冇拍落去

Viu好似諗住冷處理，排好咗嘅節目應該唔會點影響

咁慘
不過都唔知仲會唔會再拍入住

鍾意食腸

花蛆仲未出嚟講嘢 唔係真係諗住冷處理呀嘛

有排都未出到國 點拍

poki 本身都無心係error 好心佢自己走人啦

🌚⚪️一黑一白咪幾好

拍香港嗰啲係咪倒米 會唔會有酒店俾呢

黑色嗰件留返俾你啦

好老實，而家藝人有醜聞都唔多怕
只要唔係太誇張都冇咩問題，好快冇咩人再提
因為港共會日日都做啲更出位嘅嘢幫手轉移視線
大家唔使擔心Error會因為Poki單嘢冇嘢做

又燈。。。。

我見193好似都Keep住出story 似日日都要番去開工
不過就唔知有冇poki

Poki 心情好好 仲轉po佢solo

本身佢之前咁既態度我都支持佢
仲成日聽佢既歌 但今次真係幫佢唔落

點會無人知
耿耿於懷同扯線風箏個mv

花蛆:呢單嘢唔係我跟開

感覺佢真係識嘢
作為男仔都想跟佢學下嘢
整個節目講fashion都不錯

佢拍緊飲食節目

去澳門囉一係

痴撚線 呢啲人仲紅到落去真係無天理
睇下黃心穎咩下場

呢句有冇起源

拖左咁耐 一係快快手即日搞掂一係冷處理
正常來講唔會拖咁耐先再處理

不了
我冇點鬧佢 不過都對佢冇咩好感

佢d 歌都聽得落

00後唔知係正常
以前唱K 要連住唱

應該係平時口頭禪 成日講

第二節佢個角色咪好似第一集律師咁冇乜特別
我寧願睇律師囉起碼靚女嘛

想佢教我襯衫

仲以為口罩小姐
飲食節目有冇肥仔？

幫你換埋好冇

係
不過都冇唱K好多年

我都成日去日本行古著店 佢真心講得好好 好想聽佢講多D

想講啱啱認識error嗰陣，搵佢哋四個嘅ig黎睇，剩係得poki一個既bio完全冇提error 佢淨係寫自己singer, song writer 嗰陣已經覺得奇怪

喂 我冇講架
可能我係巴打呢

其實Error各位自己發展吓都幾好
佢哋都各有目標，可以做吓唔同嘢
間中再聚返埋一齊上吓節目，出吓歌仲好啦

又俾你燈死

知有廖碧兒

下條黑氣石仲未收皮架

咁第一集嗰個好笑d

有肥仔

滑水泡個集有腰
呢集就腳

嫁唔出咪要繼續做

呢個Post笑死

睇佢直播，佢一講起fashion即刻變pro！名牌、潮牌、小眾品牌、古著、設計師，好似咩都識咁

Poki 一用個把chok 聲我就頂唔順

花心

佢動態正過硬照好多 唔係講笑

其實我唔明佢喺Error自救TV點解會俾人屌
明明做得唔錯

正 睇佢食野好治癒

viu真人show有9成係做媒

Error自救TV成個節目都比人屌嫁啦
冇Error遊咁痴線嘛 但其實好多集都好有意義

南方舞廳幾時開套劇畀佢

我指佢自己喺Error自救TV個節目仔
無啦啦俾導演捉入房屌
但又冇講有啲咩差，都唔知係咪做媒

唔好再bin我啦
我心繫牙虎

但又迷登又迷3

我未睇自救tv 想問下啲人鬧咩

有今集重溫了
可以睇193重振雄風

依家啲人好花心囉

細聲啲啦

仲記得啲劇集名
咩打地下 二月三十
笑撚死

你認真左

你迷腸又迷丸 牙美好肚餓

佢自己都笑場
仲有孔子閃卡 同好dollar

專一啲啦

係咪同poki講？

邊似你咁專一
肥肥地嘅男仔呀嘛

佢本身做都未必會好笑
有時聽佢講多兩句嘢就會燥

我覺得係劇本嚟

I just wanna da bin lo

醉曖肥袋

佢介紹好睇過佢要落街做街訪啦

應該都是

第二季呀

肥仔本身個look都好治癒
但要睇埋林曉峰唔知點

諗起辣伙頭第二季
差唔多集集都揾啲artistes嚟做媒
睇到都忟

爺爺：夾咗兒登先
兒登：夾我做咩，我攻返你㗎
聽落好似有少少唔妥

係咪除咗綠豆之外
套套都係麻麻地

193重振完雄風都不敵Hillary
揀左佢去復活

但你諗下有時如果唔搵artistes黎 都唔知幾耐先有真正既客
同樣 岩開台果陣D真人show 又幾多真素人真係報名?

林曉峰真係好趕客

error遊去古著鋪 同自救tv潮遊香港都好睇
一講fashion野就好pro好認真 同平時做綜藝9下9下嘅佢好唔同
viutv快啲開個講fashion嘅節目比33啦

又有林曉峰

質素呢啲嘢就各位判斷啦
我淨係知道好似除咗三一如三之外
套套南方舞廳嘅劇都有廖碧兒

發覺爺爺作為193頭馬
最後都冇背叛到193
幫返193佢阻人走，真義氣仔女
其實係冇卡走所以攬炒

係呀
唔知點解咁多節目有佢

佢個表情同動作都似講緊：知我咩料啦

J到濕晒

由你講出嚟個說服力好低

點解佢近排係viu出現率咁高

專一小子=me

呀正正好多

阿正放過全昭旻好多

專一小子(花心)

頂你個肺

有 趕客 廢LO 嘅節目等於唔洗睇/唔好哂時間睇

有娟姐都係咁話,DKLM

牙煨叫自已做牙煨
我是咪old news了

牙契有冇叫自己做魚仔

再煲頭先個集先發現 原來佢地後面搵到隊友之後 用口罩顏色黎分組 節目組有無咁qq

係呀 幾有心思
牙登肥腸隻藍色口罩好靚 唔知係邊買架呢

攞33簽名嗰度笑到我kaka聲
尤其呀正要33寫自己個名嗰度

有冇人po 過
估唔到呀煨唱歌都唔錯

如果係現場嘅話
我諗同痴女呀正啲反應一樣

唔係救世口罩嚟㗎咩

阿正係
其他人唔係

佢真係勁配合 好有綜藝感

發覺劇本無寫死喪屍王
第二季係咪可以有 喪屍王193對於膠戰探險隊嘅成功逃走同背叛感到深深不忿
於是招兵買馬 決定同膠戰決一死戰

33係咁鳩up 自己支筆點知最後真係有生殺大權

可憐的牙登

牙美 腸腸接收到你嘅愛

屍變題材好
但玩法太悶
如果好似玩rm咁有幾隻喪屍去去捉佢地，即係玩伏匿匿會好睇好多

笑死
肥腸因住俾美人燈到你

估唔到成個膠戰po一開頭之後我就掛住睇冇再繼續追 一reply就係因為咁
其實我都覺得腸腸好得意 佢前幾集件睡衣啲鈕爆得好Q

一開始預告見到喪屍 無諗過係咁玩
但依兩集又唔算好悶嘅 可能因為193

遲左n集
表白男朋友兒登BB
and牙正 你好撚QQ呀 我好鍾意你

點解你仲未改到名次次望住你個名表白兒登就想瘋狂binc你

美人已獲腸同登知道你嘅存在

佢成日mon住「果啲登」
你好 肥腸
牙美好鍾意你架 你同陳卓賢並排

見一次bin一次

真 33豬carry左好多
我諗玩法唔可以太複雜係因為佢地播出個時間有限雖然我都想複雜啲
但都feel到佢地係小蚊型製作
希望第一季係試水溫 而家反應好會有下一季
Live有3k view好似已經唔錯

唔好咁啦

笑死
牙美最鍾意肥肥地嘅男人

腸bb我愛你！！！！
不枉me第一集就成立迷腸黨！！！
嗚哇好開心

Tv app 係咪無足本？

喂!!係咪姐係有第二季啊!!!!!!!快啲去CLS

【今晚11:00最後一集喇！】
六位膠人嚟到第一季嘅終極之戰，終於揭開佢哋嘅真面目背後嘅真面目😈
p.s. 製作組似乎要加操準備第二季嘅體能🤣🤣

幸福觀眾=me

喂呀 陳咩卓賢呀屌你
登>腸>>>>>>>>腎

集氣第二季！！！

根本就好鍾意⚪️條村點解釋

viu tv 係咪終於聽到心聲

肥腸仲高過墨演

推第二季呀
真心好睇

omg 肥腸so warm！！！

真係好羨慕啊 可以有佢直接回覆

牙演就黎漲過腸

希望第二季可以請嘉賓請吓mirror其他人上嚟

我宜家先睇到呢條片，
阿正個friend勁好omg
幫佢整埋應援車

33豬

真係勁好心機
挑戰兒登D fans

岩岩重睇緊
一野轟落花姐到真係笑撚到傻

牙正啲反應真係好QQ我都好想有個咁嘅朋友
有啲想知兒登fans規模係點

想唔想聽吓 仲未互mean嘅阿正點開咪讚兒登啊

依家無啦 不過曾經做過痴女男神都ok啦

個阿正係咪903 個
把笑聲好似

尋日咁岩睇到
幾過癮不過太短

利申running man友

鍾雪同阿正好似係 friend
有邊個諗到佢兩個會十一點時段打對台

歐陽志強

係呀阿正真係好正
睇佢係膠戰好好笑
真係太短 希望希第二季同加長版

過埋今晚冇得見到痴女正自己拍手阿正真係好正

呢套野真係聽唔明
完全係lost 左
唔怪得俾人斬左

最深刻場面一定係牙正自己拍7
同埋講：我呢啲先係正常女人黎架嘛（撥頭髮）

拍7一定係第一名場面

鍾雪冇做電台好耐架啦

去左邊

freelance 見佢有拍下mv/ 港台劇
致明白的舞鏟青個學生咪佢囉

如果請佢上膠戰做阿正隊友應該幾好笑

牙正: Fan屎唔洗多 一個就夠

直頭係爛尾

呢條片好正好好笑
有呢啲朋友真係好正

我知呀
佢上年一個鐘又 cut 到半個鐘，九點半
之後就走左lu

岩岩先睇到呢條

但個頭係好吸引

鍾雪做緊邊個電視台

大台套咩愛情故事

中段愈做愈flop
最後一下算比較吸引嘅情節係李克勤嗰part

十四格

live 拍到15 架

開定（12）
仲有一個鐘

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (12) 推到開加長版第二季！加人工！

可唔可以今日播之前推爆佢

10點半啲人就入嚟呢度啦，輕鬆

最後一集一定推

咁快最後一集真係好唔捨得
冇咗人生樂趣

由第1集睇返

已經全部起碼重溫左一次今個禮拜嗰啲起碼睇咗3次

都係果句 推第二季 要原班人馬

VIU真係可唔可以考慮下好似晚吹D節目咁將膠戰變長壽節目啦
下下好睇既一完就唔拍好無癮

仲有20分鐘推埋個舊po

唔捨得完

Push

入嚟推post啦喂～～～

推

偽毒又出哂街

唔知兒登今晚會唔會又輸

快啲推爆呢個先

做咩突然推

推埋11先

今晚口號
推到開第二季加長版！

無得11點前1001

學你

Ready

燈一燈。。。燈到冇人
啱啱仲好口響話啲人10:30會入嚟

睇牙正了

一開波就好快爆架啦

今晚冇出去凍撚死了

要第二季啊

肥腸你見到牙美嘅威力未？

推到有第二季/變固定節目

膠友（已失蹤）

你攬住牙腸

已經坐定定準備

好想有無刪剪版

腸b唔使理佢地我唔會燈你的

凍到結冰
為左膠戰而離開被窩 我好偉大

兒登阿正

埋位

美燈

肥腸真係好慘

左腸右登，我是世界上最幸福的小美

開暖氣睇緊

唔燈仲好

開波

牙演後面熊抱you

係我冇諗到今日星期五姐唔關我事！！

推到開第二季加長版！

開始啦

最後一集啦

有冇諗住改名

別有用心

推到開第二季一粒鐘